二之國2

好玩？值得入手嗎？

打鬥有啲無聊
建築系統感覺廢廢哋
故事好傳統日式rpg 冇乜驚喜
人物幾cute 大地圖設計唔錯
我玩咗廿個鐘就收皮

想問係要點捉怪